
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {97}}:] {arbeid mensch heer god kapitaal beginsel denkbeeld werk maatschappij middel wet stelsel tijdschrift ontwikkeling zaak indie vrijheid belang kennis schrijver waarheid school gevolg voorstelling dier geschiedenis volk besluit toestand opvoeding\\
\textbf{Proportion:} 0.14226998\\
\textbf{Document:} \textsl{De Geschiedenis van de Opvoeding des Menschdoms en de Openbaring des Bijbels.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.9598383
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {frankrijk zaak staat republiek koning volk engeland vorst holland europa prins rijk compagnie fransch gezag oorlog regering doel leger schip staatkunde hoofd natie vaderland vrede lid belang beginsel keizer minister\\
\textbf{Proportion:} 0.12984176\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijdragen tot de geschiedenis onzer Kolonisatie in Noord-Amerika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.94688106
}}
\item[\textbf{Topic {60}}:] {gesticht krankzinnig minister les koning vergadering staat verbetering regering wet stichten weenen duitschland invloed maand volk middel frankrijk orde sluiten krankzinnigengesticht bevolking ministerie monarchie geneeskundig partij keizerlijk nationaal kamer behoefte\\
\textbf{Proportion:} 0.06257767\\
\textbf{Document:} \textsl{Het openbare Krankzinnigenwezen, vooral met betrekking tot ons land.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.91284186
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {stand taal grond schrijver geschiedenis stelsel aanvoeren volk vormen oud onderwijs gevoelen reden wetenschap geest geneeskundig leren studie stad begrijpen moeijelijk belang zaak geloven meerder behoefte zoeken zin hoogl staat\\
\textbf{Proportion:} 0.060624983\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.99685615
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {observatorium wetenschap von hansen gotha hertog gebouw seeberg sterrekunde stad reis waarneming werktuig zach uur berlijn sterrekundig ontvangen sterrekundige bezoeken leipzig kennis beroemd voet bekend verliezen dragen ernst vaderland schumacher\\
\textbf{Proportion:} 0.060204178\\
\textbf{Document:} \textsl{Gotha en de Seeberg.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.9645312
}}
\item[\textbf{Topic {87}}:] {lord minister vergadering regering parlement wet lid bewind nationaal londen partij ministerie zitting maatregel koning bestuur engeland volk voorstel staat duitsche oostenrijk poging sir britsche pruissen meerderheid voorstellen stem afvaardigen\\
\textbf{Proportion:} 0.05466445\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.64387006
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {koning romance oud heer graaf huell vader rodrigo schimmelpenninck napoleon eeuw huis gonzalo gedicht stuk spanje don hart dona zoon hall brief ridder tractaat regel vorst spaansch keizer jong broeder\\
\textbf{Proportion:} 0.045896627\\
\textbf{Document:} \textsl{Te Delft, in October 1847.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.9968393
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {lid klassikaal synode kerk vergadering commissie vertegenwoordigen provinciaal kerkbestuur bestuur gemeente benoemen hervormen art stem synodaal predikant kiezen koning kerkelijk benoeming vertegenwoordiging regt algemeene regl ouderling alg kerkeraad secretaris vertegenwoordiger\\
\textbf{Proportion:} 0.03800035\\
\textbf{Document:} \textsl{De Vertegenwoordiging der Nederlandsche Hervormde Kerk door de Synode}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.9996023
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {gevangenis stelsel gevangene opsluiting gevangen eenzaam krankzinnigheid straf pennsylvanisch arbeid ef efezerbrief brief cel voorkomen eenzaamheid invloed geschrift schwegler baur voorts kritiek beweren cellulair daarenboven ontstaan bezwaar tubinger beschuldiging ta\\
\textbf{Proportion:} 0.033883218\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Pennsylvanische Gevangenisstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.61408055
}}
\item[\textbf{Topic {79}}:] {wetenschap natuur onderzoek vraag les schrijver kennen oorzaak wet geneeskunde onderzoeking kennis voorbeeld verschijnsel waarneming geest toepassing invloed wijsbegeerte vragen overeenkomst verklaring bepaling god antwoord doel ontwikkeling art verklaren mensch\\
\textbf{Proportion:} 0.031113934\\
\textbf{Document:} \textsl{De Wetenschap der Natuur, haar doel en de wijze van haar te beoefenen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.6303184
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {naam schrijver heer senden baalbek hermon stad libanon heliopolis zendelinggenootschap egyptisch waarschijnlijk werk baalath voorkomen gebergte meening salomo noordelijk gevoelen oud jos bedoelen palestina dal nederlandsche djebel baalgad vermelden werkelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.030829925\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.8868081
}}
\item[\textbf{Topic {77}}:] {kaart abarim naam num moab gebergte heer stad israelit nebo woestijn arnon wady ligging senden xxi berg pisga beek palestina bruyn grens dibon zered punt raumer vermelden noorden deut register\\
\textbf{Proportion:} 0.029240604\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.7148158
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {geregtelijk regter geneeskundig geneeskunde onderzoek opvatting kennis regtsgeleerde krankzinnigheid geneeskundige wetenschap begrip toestand onderwerp zaak bijzonder beschouwen algemeene erkennen daad punt werk uitspraak vorderen toepassing geneeskundigen von vraag zijde ontwikkeling\\
\textbf{Proportion:} 0.02618266\\
\textbf{Document:} \textsl{Geregtelijke Geneeskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.74750507
}}
\item[\textbf{Topic {98}}:] {belasting volk inkomst last regten oratorium betalen belastingstelsel vraag arbeid mendelssohn inkomen handel kracht pct volks accijnsen stelsel consumtie wet burger grondwetsherziening da nijverheid vrijheid klagen schatkist administratie bezwaar rijk\\
\textbf{Proportion:} 0.025113974\\
\textbf{Document:} \textsl{De Grondwets-herziening en ons Belastingstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.5317593
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {java taal javaansch sanskrit vorst volk eiland rijk indie indische javanen geschiedenis archipel overlevering invloed saka eeuw maleisch adji bekend oud betrekking krama raden ngoko uitdrukking crawfurd beschaving magt gebruik\\
\textbf{Proportion:} 0.021347655\\
\textbf{Document:} \textsl{Iets over het Javaansch en de oudste geschiedenis der Javanen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.82502055
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {stad kerk praag oorlog eeuw bohemen dood vorst wenzl strijd naam geschiedenis husz dragen paleis magt geslacht werpen roepen zwart paus kunst slag bouwen karel koning daad geestelijkheid oud kracht\\
\textbf{Proportion:} 0.018372804\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Woord des Dichters.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0045 \textbf{Probability:} 0.95224226
}}
\item[\textbf{Topic {80}}:] {lied oud eeuw bekend tekst heer no misschien werk 16de leveren bundel gelukkig bevatten muzijk indie lateren geestelijk voorbeeld holland kind kunst geschiedenis rijk dans bewerking huis gedicht poezij deels\\
\textbf{Proportion:} 0.017959325\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.99721444
}}
\item[\textbf{Topic {72}}:] {flora ranald hart storm sneeuw hut nacht schoon dier lucht schier glen hemel ooog arm herder kudde slaan vergeten rust klip eensklaps hert jong berg horen dood wind neer natuur\\
\textbf{Proportion:} 0.016661378\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.9963039
}}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {costa da paulus brief d schrijven schrijver heer christus lezen baur bewijzen kai genade bijv stem uitdrukking apostel god werk tou verklaren upo aanzien winer boek kritiek dl dia kennen\\
\textbf{Proportion:} 0.01627429\\
\textbf{Document:} \textsl{M r . da Costa op het gebied der Godgeleerdheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.5603279
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {leger vesting vijand verdediging holland vijandelijk sterkte sterk inval gewest verdedigen rivier magt java landing oorlog volk trekken gedeelte aanval verdedigingsmiddel fransch verschillend verdediger bondgenooten troep buitengewoon middel zwakheid nederland\\
\textbf{Proportion:} 0.016029755\\
\textbf{Document:} \textsl{De tegenwoordige toestand onzer Verdedigingsmiddelen en Strijdkrachten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.66828376
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {brood bakker zetting prijs bestuur besluit broodzetting stelsel verbruiker regelen plaatselijk belang mededinging regeling vrijheid bepalen wet belgie bedrog hoedanigheid beperking gewigt winst stad art provincie bakken verkoop grondslag januarij\\
\textbf{Proportion:} 0.013966618\\
\textbf{Document:} \textsl{De Broodzetting.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.9879466
}}
\item[\textbf{Topic {83}}:] {st zeller tubingen stad dr uur vischer oud faculteit huis prof zijde regen les taal tubinger strauss geschiedenis uhland tafel voet tellen vorst wandeling avond maal hechingen neckar kamer baur\\
\textbf{Proportion:} 0.010655897\\
\textbf{Document:} \textsl{Herinneringen uit Zwaben en Franken. (1846.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0031 \textbf{Probability:} 0.69096714
}}
\item[\textbf{Topic {89}}:] {roth prof egyptisch voorstelling godheid oud wereld philosophie begrip volk semitisch godsdienststelsel god godsdienst werk volksstam phoeniciers oorspronklijk bron metaphysisch bewijs taalstam verschillend mozaisch beschouwen zoroaster oorsprong eigendommelijk semiten zelfstandig\\
\textbf{Proportion:} 0.009899763\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste bronnen van onze Metaphysische begrippen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.7781106
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {verkiezing vreede kiezer regtstreeksch feit stelsel heer stedelijk indirect keuze kiesstelsel hoogleeraar vertegenwoordiging belgie nationaal verklaren census beginsel vorm leiden toepassing bewijzen provinciaal prof kiezen toestand noodzakelijk bevolking kamer beperken\\
\textbf{Proportion:} 0.009007365\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee Nieuwe Bijdragen tot het vóór en tegen der regtstreeksche verkiezingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.84136844
}}
\item[\textbf{Topic {88}}:] {oorlog costa vrede vers eeuw da zon dier gelijkheid kracht they poezij acht vruchtbaar amsterdam justitie grijpen staten gang muze dienst onzent zonde overtuiging zelfde toekennen aanduiden gedacht rijzen schim\\
\textbf{Proportion:} 0.00866013\\
\textbf{Document:} \textsl{Hollandsche Politieke Poëzij.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0038 \textbf{Probability:} 0.20833384
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {aartspriester geestelijk don geld alcalde regter wolf wetboek regt y copla non dichter fueros amor vos liefde fuero exceptio advokaten wet schrijven geestelijkheid juan spaansch vonnis eisch advokaat dief partij\\
\textbf{Proportion:} 0.008313065\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.33417714
}}
\item[\textbf{Topic {51}}:] {orde belang dichter overtuiging vorm kracht dier schoon ontwikkeling beginsel heer strijd waarheid costa da volk rust toekomst maatschappij behoefte mensch leggen europa menschelijk vrijheid tegenwoordig natie heilig koning blik\\
\textbf{Proportion:} 0.0075942436\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.9968123
}}
\item[\textbf{Topic {92}}:] {stad kastilie aragon cortes vorst koning spanje adel rijk geschiedenis belasting kastieljaansch burger don cronica middeleeuwen letterkunde mooren prelaat strijden eeuw wet fuero el geestelijkheid volstrekt betalen regt los arabieren\\
\textbf{Proportion:} 0.0073766033\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0010 \textbf{Probability:} 0.6618462
}}
\item[\textbf{Topic {91}}:] {arm raad commissie burgemeester zaak kaathoven ziek heeren verslag heer wethouder bekend publiek lid leiden inrigting mesch boon eischen gebrekkig geneeskundig belang stad stand middel magt dr verbetering behandeling doel\\
\textbf{Proportion:} 0.005663127\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.9835631
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {eed leger officier regering trouw gehoorzaamheid koning vrijheid wet opstand schrijver bevel orde overtuiging zweren gedeelte wapen beginsel voorstellen partij voeren krijgsman stipt gevoel werk grondwet vorst landgenooten pligt verlaten\\
\textbf{Proportion:} 0.0053968783\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.60244775
}}
\item[\textbf{Topic {68}}:] {koning hart branden oranje ijs bloed buiten volk vaderland gloed eer geregt neerland willem vliegen lied vrijheid liefde wet lijken lief och holland kracht trouw eendragt huis wijs breken water\\
\textbf{Proportion:} 0.005366069\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee Gedichten van Piet Bogcheljoen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.99233526
}}
\item[\textbf{Topic {84}}:] {republiek parijs rome bevolking stad hoofdstad frankrijk eeuw misschien zetel wereld weelde geschiedenis monarchie hoofd vrijheid magt staat magtig staatkundig europa behoefte deugd oud lodewijk republikeinsch staatsburgerlijk beschaving smaak scheppen\\
\textbf{Proportion:} 0.0052711256\\
\textbf{Document:} \textsl{Drie hoofdsteden. Eene Historische Studie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0052 \textbf{Probability:} 0.62114966
}}
\item[\textbf{Topic {56}}:] {vorst volk koning hoofd vergeten troon frankrijk lodewijkphilips rust kroon paleis welligen begrijpen regten fransch val burger traan deugd koningschap staatkunde doorluchtigen bourbon denkbeeld natie sympathie zeventien vrede magt uwer\\
\textbf{Proportion:} 0.0050064814\\
\textbf{Document:} \textsl{Een doorluchtige val.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0021 \textbf{Probability:} 0.41085947
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {handel kanaal amsterdam zee oud ymuiden uur spoorweg schip roepen beurs stad vriend noordzee buiten geld telegraaf y heeren steken regts dijk links water lopen schieten omhoog eten handelmaatschappij vreemdeling\\
\textbf{Proportion:} 0.004047737\\
\textbf{Document:} \textsl{Een uitstapje naar Y-Muiden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.3132125
}}
\item[\textbf{Topic {50}}:] {heer kemper verkiezing volkswil brochure natie politiek vlugschriften meerderheid kiescollegie publicist staatkundig publiek betoog regtstreeksch terrein vlugschrift schijnbaar collegie onverschilligheid plegen discussie statengeneraal burgerij kiesstelsel bosch rangschikken gebeurtenis graad hechten\\
\textbf{Proportion:} 0.0039524883\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee Nieuwe Bijdragen tot het vóór en tegen der regtstreeksche verkiezingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.1574261
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {heer da costa strijd groningsche groningers brochure dc dikwijls meening berigte christelijk grond onderscheiden stilzwijgen hoogleeraar godgeleerde latijnsch ongelegenheid misverstand vergissen aankondigen dogmatiek gros teleurstellen stooten nederduitsche toelichten oordeel gevoel\\
\textbf{Proportion:} 0.002778759\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.99549663
}}
\item[\textbf{Topic {57}}:] {zuidwaarts adrichem overtrekken tw elzoble graphisch juxta bethpeor top ahsy grensscheiding ledjum legerplaats kirjath kruin grenspunt straks kaart onomasticon amos bepaaldelijk ghuweitheh nabau arnonem omtogen terra noordelijken epi baals bestegen\\
\textbf{Proportion:} 0.0021126308\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.051727504
}}
\item[\textbf{Topic {53}}:] {overdekken stijl temps vader les hoeven gemeente uitdrukken sont jeugdig welks brief dubbel herinnering utrecht stengel herinneren geest geschiedenis maart broederschap jr ontslapen amorie rouw abm kweekschool grandes overvloeijende bekoren\\
\textbf{Proportion:} 0.0017916693\\
\textbf{Document:} \textsl{A bm . des Amorie van der Hoeven, J r .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0025 \textbf{Probability:} 0.992745
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {volk hoor frankrijks koning balling troonen vorst borst vrede heil grijs naam orleans wigt majesteit kroon eer puin vloek koninklijk moed moeder dreigen blik gods dier dragen wachten rijzen gevaar\\
\textbf{Proportion:} 0.0017157766\\
\textbf{Document:} \textsl{De weduwe van Orleans.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.96469057
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {elders verhongren hart zegen troost beven hoeden lijden koude bescheren kweken ontbering brood kennen verheugen hemel heeren vrouw 'k kaak beraden jg beklemmen strooien vreugd getroosten kreet slapen lusten oor\\
\textbf{Proportion:} 0.00095684454\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene droevige Gedachte.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.9852631
}}
\item[\textbf{Topic {99}}:] {licht ontspruiten uil dampkring godlijk werkkracht aanschijn wiek geest nacht lief zonne almacht chaos schuw walm jg sj bergh waereld saam lieflijk bloem verblijden damp recht zegen werken kracht ruimte\\
\textbf{Proportion:} 0.0006354832\\
\textbf{Document:} \textsl{Licht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.9747917
}}
\item[\textbf{Topic {66}}:] {bestevaar dees emir jugurtha verdwalen filips hartstogtelijk beraden macht mort popularite desir schatbewaarder predikatie esto yuras spaanschen roover uitroepen gregorius pairs tafel negen faits y paus serait omver jesuit porter\\
\textbf{Proportion:} 0.000600183\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.023824222
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {boete onaangenaamheid kommies successieregten dienstbode ca gouden overtreder benadering plume veerkrachtig vreeze groente verkoopen staatsbl transeat caeteris gelijkstaande rijksbelasting voornoemd bier driestheid bemorsen vergrijzen 23sten luzac spitsen kinderachtig bewaarheid premiere\\
\textbf{Proportion:} 0.00037249524\\
\textbf{Document:} \textsl{De Grondwets-herziening en ons Belastingstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.011769278
}}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {krayenhof waal ondoenlijk beleidvol begenadigen limburgsche verdedigingsstelsel aanvallenden koehoorn hollandschfransch terugdrijven regterzijde openblijven moorddadigen doorwaden steunpunt aarden geducht russen luchtstreek belegeren partijzucht vereenzelvigen mismoedig beschrevene verbazingwekkend geweer toegebraggen aftgen krijgsvoorraad\\
\textbf{Proportion:} 0.00036298437\\
\textbf{Document:} \textsl{De tegenwoordige toestand onzer Verdedigingsmiddelen en Strijdkrachten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.013532411
}}
\item[\textbf{Topic {69}}:] {indie toevoegen makassar geheimhouding imhoff resident uitklaring madura autorisatie naauwere civiel kennisneming cheribon gouvernementsarchief staking vrijmoedig wekelijks lidmaat romantischen statistisch teruggave oct zwemen bestraffing toezenden verstikking afdruk schromelijk zuidkust voorgeworpen\\
\textbf{Proportion:} 0.00032913274\\
\textbf{Document:} \textsl{De openbaarheid in koloniale aangelegenheden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.010491665
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {hallucinatie penitentiaire roquette wandelplaats bouworde gemoedsaandoening verhandlungen penitentiary zweep detenus prison stelselloosheid entgegengesetzte gesprochen 15de bakermat vatbaarheid itself gent aberdeen geraas pennsylvanie gevangenis gefangnisskunde eenzaam opsluiting gevangen stelsel cherryhill hypochondrie\\
\textbf{Proportion:} 0.00023687545}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {25jarig munsterschen landgemeente evangelique generation doordenken place beleening erreur savoir gelieven handelsstad kunstgreep ruyter pretexte dehors intreerede selon fonctions personne beweegreden wet stad handel naam schrijver volk zaak lid staat\\
\textbf{Proportion:} 0.0002005042\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0061 \textbf{Probability:} 0.0135862855
}}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {helfen hervormingsplan standplaats owen waffen twiss scheidtmann middeneeuwen huldigende speelbal benoodigd bedeelingen verblijdend stillen deutschland christianisme chose turf perche gif zelfbehoud intrest mouvements maatschappij arbeid droppel stelsel rustelooze wet beginsel\\
\textbf{Proportion:} 0.00014689848}
\item[\textbf{Topic {81}}:] {schietspoel begeerlijkheid geoorloofde zetelen 15den pauperismus stillen koopvaardij diepzinnigste ruimsten staande decreteren ongeduld bouwmeester schaamte sieyes knopen reederij waarborggenootschap blanc arbeid kapitaal stelsel volk oud naam onheugelijk lid aangroeije zaak\\
\textbf{Proportion:} 0.00013846159}
\item[\textbf{Topic {64}}:] {schouwtooneel schamel verlamd medemensch pikant onbescheidenheid luthersche bewust publiciteit ruiling ettelijke notule certificaat burgemeester raad arm zaak heer kaathoven bekend commissie ziek volk heeren stad wet toegevendheid lid koning onvermogen\\
\textbf{Proportion:} 7.3294716e-05\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.010152938
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {raadpleging betonen gja beijerinck stoffe verwaardigen styrum heer frankrijk koning wet regering schrijver werk volk nakoming fransch naam voorvaderlijk huell dier oud vaderland invloed geest stelsel eeuw beginsel zaak taal\\
\textbf{Proportion:} 4.4481363e-05}
\item[\textbf{Topic {94}}:] {hitzig libellum naam heer abarim vergeve stad kaart volk num welgeordend moab wetenschap oud grens arnon werk verschillend rijk schrijver woestijn koning staat dibon bekend erkennen bewijzen dier gedeelte waarheid\\
\textbf{Proportion:} 2.7201755e-05}
\item[\textbf{Topic {75}}:] {zamensmelting geestenwereld christelijke volk lid heer kerk god oud vergadering voorstelling naam koning stad zaak werk commissie synode schrijven geschiedenis invloed dier vraag wet denkbeeld taal mensch beginsel staat bestuur\\
\textbf{Proportion:} 2.1861617e-05}
\item[\textbf{Topic {67}}:] {wetenschap heer kennis wet schrijver staat stelsel werk kennen beginsel zaak gewaad onderzoek besluit indie koning volk naam stad toestand gevolg schrijven kracht frankrijk dier middel vorm regering vrijheid inwerking\\
\textbf{Proportion:} 4.1669346e-06}
\item[\textbf{Topic {93}}:] {buiten heer ijs staat naam gloed kracht broeders werk volk zaak grond schrijver lid hart oud stelsel branden stad frankrijk looze water eer wet brand koning vaderland dier beginsel magt\\
\textbf{Proportion:} 4.1427047e-06}
\item[\textbf{Topic {59}}:] {koning volk stad vorst stelsel heer eeuw staat frankrijk hoofd oud regering beginsel rijk zaak republiek wetenschap gevolg vrijheid naam taal minister belang vraag vergadering invloed kracht wet magt kennis\\
\textbf{Proportion:} 4.1316803e-06}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {koning lid volk naam bestuur commissie stad kerk vergadering zaak klassikaal wet oud synode heer staat belang schrijver punt frankrijk hart wetenschap eeuw provinciaal werk beginsel invloed algemeene stelsel vertegenwoordigen\\
\textbf{Proportion:} 4.1143435e-06}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {naam volk heer stad koning schrijver lid oud vorst zaak frankrijk dier belang vergadering wetenschap staat gevolg invloed verklaren beginsel kerk taal eeuw rijk voeren poging bestuur minister verschillend schrijven\\
\textbf{Proportion:} 4.070552e-06}
\item[\textbf{Topic {86}}:] {volk heer lid geschiedenis zaak schrijver beginsel naam werk vergadering god bestuur koning stad oud schrijven vorst belang bewijzen wetenschap invloed denkbeeld leger eeuw poging mensch toestand kracht hoofd ontwikkeling\\
\textbf{Proportion:} 4.0575055e-06}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {lid volk koning zaak heer vergadering commissie schrijver wet klassikaal oud kerk synode costa bestuur werk stad krankzinnig wetenschap naam da provinciaal paulus invloed gevolg stelsel kerkbestuur belang gesticht stem\\
\textbf{Proportion:} 4.053836e-06}
\item[\textbf{Topic {55}}:] {heer naam koning stad oud staat invloed leger schrijven vergadering minister verklaren volk regering dier zaak schrijver gevolg eeuw erkennen rijk werk kracht gevoelen magt vorst vijand lid wet republiek\\
\textbf{Proportion:} 4.0427503e-06}
\item[\textbf{Topic {96}}:] {volk heer stad zaak naam oud geschiedenis eeuw staat onderzoek von werk arm schrijven vorst wetenschap da taal rijk koning lid bekend frankrijk costa kennis lezen mensch kennen vraag brief\\
\textbf{Proportion:} 4.0290747e-06}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {volk zaak wetenschap lid invloed heer oud belang geschiedenis wet eeuw bekend vorm kennis klassikaal stad werk kerk erkennen arbeid taal synode koning punt bestuur vorst kennen provinciaal bijzonder naam\\
\textbf{Proportion:} 4.0217046e-06}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {volk oud werk naam koning stad lid heer wetenschap kennis invloed vorm zaak beginsel staat frankrijk von vergadering vorst belang bekend beschouwen schrijver geest verklaren bijzonder dier eeuw erkennen lezen\\
\textbf{Proportion:} 4.0207606e-06}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {heer koning naam volk oud eeuw stad invloed schrijven grond regering schrijver werk bestuur kennen erkennen zaak vergadering vorst beginsel leger minister hart nationaal taal dier frankrijk wetenschap stelsel bewijzen\\
\textbf{Proportion:} 4.020128e-06}
\item[\textbf{Topic {90}}:] {heer arbeid staat zaak werk god stelsel wet naam kennis koning vergadering mensch middel beginsel paulus kapitaal da maatschappij kracht volk bekend vraag gevolg waarheid erkennen oud costa schrijver von\\
\textbf{Proportion:} 4.0187806e-06}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {heer naam zaak koning wet werk volk oud regering stad beginsel von hoofd vorst frankrijk middel eeuw dier vorm mensch bekend taal doel verschillend partij wetenschap belang invloed toestand leger\\
\textbf{Proportion:} 4.0028935e-06}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {volk wet ontwikkeling stelsel wetenschap staat invloed werk schrijven zaak mensch koning arbeid heer taal oud god geschiedenis bepalen vorst beginsel kennis stad geest eeuw kennen dier vragen grond naam\\
\textbf{Proportion:} 4.0027157e-06}
\item[\textbf{Topic {73}}:] {lid naam vergadering oud zaak eeuw koning heer kerk volk stad schrijver schrijven werk staat bekend vorst belasting leger wet klassikaal bewijzen synode invloed da vrijheid dier verklaren rijk regt\\
\textbf{Proportion:} 4.0003547e-06}
\item[\textbf{Topic {65}}:] {stad leger werk volk heer naam wetenschap geschiedenis koning vorst schrijven wet engeland geest oud staat eeuw zaak gevolg frankrijk invloed kracht strijd erkennen belang grond punt regering schrijver holland\\
\textbf{Proportion:} 3.995455e-06}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {koning volk heer oud zaak stad naam taal vorst eeuw staat werk vrijheid frankrijk invloed geschiedenis vergadering hoofd schrijven kennen lid stelsel dier beginsel minister wet geest hart holland verschillend\\
\textbf{Proportion:} 3.994377e-06}
\item[\textbf{Topic {71}}:] {koning stad naam vergadering lid oud staat zaak republiek werk regering bestuur rijk frankrijk beginsel kennen parijs von verschillend wetenschap heer eeuw invloed dier commissie schrijver vragen mensch toestand doel\\
\textbf{Proportion:} 3.9927313e-06}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {koning naam heer volk stad lid werk oud leger zaak staat wet dier stelsel schrijver rijk wetenschap vorst beginsel vrijheid bestuur kerk kracht belang grond regering arbeid schrijven kennen hoofd\\
\textbf{Proportion:} 3.9844476e-06}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {volk heer zaak oud wetenschap schrijven naam invloed taal staat beginsel verklaren werk besluit vorm wet gevolg regering stad eeuw koning gevoelen ontwikkeling vraag vorst vergadering belang kennis zoeken bekend\\
\textbf{Proportion:} 3.983339e-06}
\item[\textbf{Topic {82}}:] {volk vorst lid koning zaak stelsel java stad frankrijk heer kerk geschiedenis eeuw beginsel belang naam oud vragen wetenschap taal staat werk schrijver rijk arbeid synode invloed vergadering ontwikkeling verklaren\\
\textbf{Proportion:} 3.982092e-06}
\item[\textbf{Topic {95}}:] {zaak wetenschap heer naam volk koning stelsel beginsel werk taal wet kennis onderzoek stad oud staat schrijver regering geschiedenis beschouwen invloed geneeskundig dier vorst lezen erkennen lid frankrijk geregtelijk von\\
\textbf{Proportion:} 3.9815454e-06}
\item[\textbf{Topic {63}}:] {heer naam zaak lid schrijver stelsel koning volk werk regering invloed wet onderzoek les frankrijk fransch besluit mensch gevoelen beginsel staat geest verschillend verklaren belang wetenschap stad geschiedenis middel gevangenis\\
\textbf{Proportion:} 3.9812085e-06}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {heer stelsel zaak volk oud naam wet stad regering invloed belang koning staat grond beginsel werk eeuw vorm wetenschap bekend vorst behoren middel vrijheid kracht mensch poging bestuur toestand arbeid\\
\textbf{Proportion:} 3.9800075e-06}
\item[\textbf{Topic {76}}:] {wetenschap naam heer oud kennen schrijver dier vraag verschillend stad koning werk eeuw middel vorm beginsel bestuur grond algemeene zaak invloed stelsel bewijzen geest volk arbeid da wet lid gevangenis\\
\textbf{Proportion:} 3.9775064e-06}
\item[\textbf{Topic {58}}:] {volk heer naam wet wetenschap von werk koning oud mensch vorst onderzoek stad dier zaak grond staat beschouwen java geschiedenis invloed kennis geest taal verschillend arbeid bekend vrijheid beginsel kracht\\
\textbf{Proportion:} 3.977481e-06}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {naam zaak heer koning werk volk oud staat stad lid schrijver regering schrijven vergadering stelsel belang geest gevolg vorst da invloed stem eeuw arbeid kennen vragen republiek vrijheid minister partij\\
\textbf{Proportion:} 3.9702613e-06}
\item[\textbf{Topic {62}}:] {wet arbeid volk heer zaak wetenschap stelsel naam schrijver stad kracht staat lid belang belasting ontwikkeling kerk grond oud dier beginsel werk frankrijk invloed besluit vragen gevolg bestuur regering indie\\
\textbf{Proportion:} 3.963125e-06}
\item[\textbf{Topic {85}}:] {heer naam wetenschap schrijver kennis zaak von werk vorst stad taal koning erkennen geschiedenis volk dier kennen javaansch god eeuw rijk staat invloed java kracht bekend onderzoek gevolg toestand indie\\
\textbf{Proportion:} 3.962606e-06}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {heer naam stad wetenschap arbeid volk kaart schrijver werk zaak stelsel mensch belang wet koning oud kennen kennis vrijheid kracht vraag geschiedenis grond maatschappij staat gevolg kapitaal gebergte orde bekend\\
\textbf{Proportion:} 3.9624433e-06}
\item[\textbf{Topic {70}}:] {schrijver naam volk mensch frankrijk heer zaak geschiedenis god koning werk wetenschap grond oud arbeid toestand ontwikkeling kennis wet geest invloed vorst belang regering paulus doel middel gevolg schrijven erkennen\\
\textbf{Proportion:} 3.9585016e-06}
\item[\textbf{Topic {54}}:] {stelsel zaak koning grond beginsel vergadering oud staat bestuur belasting commissie lid heer vorst schrijven belang regering lezen werk naam wetenschap bekend kerk volk klassikaal vraag invloed stad minister bewijzen\\
\textbf{Proportion:} 3.9530396e-06}
\item[\textbf{Topic {61}}:] {zaak wetenschap volk von naam werk koning vorst schrijver heer staat vergadering geschiedenis wet taal invloed rijk lid schrijven kennis vrijheid stad regering kerk voeren grond oud dier arbeid beginsel\\
\textbf{Proportion:} 3.9460633e-06}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {naam heer frankrijk zaak stelsel arbeid wetenschap beginsel stad wet volk oud mensch kennis kapitaal maatschappij werk regering invloed dier belang doel vrijheid ontwikkeling toestand staat von vraag kennen middel\\
\textbf{Proportion:} 3.9452366e-06}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {lid vergadering zaak synode koning kerk oud naam bestuur commissie belang klassikaal staat schrijven beginsel wetenschap werk geschiedenis heer grond arbeid volk vertegenwoordigen stad gevolg middel schrijver kennis wet stelsel\\
\textbf{Proportion:} 3.9438514e-06}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {stad naam koning volk taal vorst oud heer java wet dier geschiedenis belang zaak werk vorm wetenschap grond frankrijk bewijzen bekend strijd leger rijk beginsel magt arbeid schrijven invloed verschillend\\
\textbf{Proportion:} 3.9421802e-06}
\item[\textbf{Topic {74}}:] {naam heer volk wet werk bekend lid mensch stad staat wetenschap toestand vergadering zaak koning beginsel schrijven voorkomen schrijver oud invloed bestuur god kennis taal voorstelling erkennen grond vraag middel\\
\textbf{Proportion:} 3.939797e-06}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {lid vergadering klassikaal synode heer zaak bestuur naam commissie kerk koning wetenschap da schrijven beginsel gemeente costa staat frankrijk stelsel stad art vertegenwoordigen wet kerkbestuur werk kiezen regt provinciaal belang\\
\textbf{Proportion:} 3.930053e-06}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {koning oud stad volk geschiedenis wet zaak naam eeuw vorst vergadering schrijven lid werk kennen rijk staat bestuur taal frankrijk heer arbeid bekend stelsel belang minister belasting synode regt besluit\\
\textbf{Proportion:} 3.925156e-06}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {volk stad heer schrijven bestuur naam koning schrijver zaak invloed vorst lid staat belang vergadering bijzonder oud regering punt brood beginsel stelsel besluit commissie algemeene von hoofd magt vraag republiek\\
\textbf{Proportion:} 3.9248634e-06}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {heer naam volk oud wetenschap stad zaak schrijven schrijver werk geschiedenis wet koning vraag costa von invloed brief eeuw paulus betrekking hoofd vorm kennen rijk vorst staat geest da kennis\\
\textbf{Proportion:} 3.923559e-06}
\item[\textbf{Topic {52}}:] {wetenschap zaak oud wet taal grond koning invloed werk stad staat beginsel stelsel heer naam volk vorst vraag kennis onderzoek mensch engeland geest kracht regering arbeid lid belang schrijven doel\\
\textbf{Proportion:} 3.922593e-06}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {oud stelsel heer staat stad arbeid koning werk gevangenis frankrijk geschiedenis volk belang buiten naam zaak middel kracht kennen beginsel lezen schrijver wet erkennen eeuw vrijheid doel belasting maatschappij mensch\\
\textbf{Proportion:} 3.9043202e-06}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {heer zaak naam werk wetenschap stad wet mensch koning staat schrijver volk belang frankrijk oud les von onderzoek invloed erkennen geschiedenis schrijven ontwikkeling vergadering regering beginsel bijzonder geest vorst god\\
\textbf{Proportion:} 3.889447e-06}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {naam oud heer zaak von stad eeuw leger koning werk volk schrijven wetenschap grond invloed kerk java geest vergadering bekend staat schrijver verklaren vorst erkennen lid bijzonder frankrijk dier taal\\
\textbf{Proportion:} 3.8638304e-06}
\item[\textbf{Topic {78}}:] {lid oud koning heer zaak volk brief werk schrijven elders wetenschap bewijzen klassikaal verklaren vergadering beginsel bestuur kennen paulus naam hart gevoelen mensch dier vrijheid kracht romance invloed vertegenwoordigen partij\\
\textbf{Proportion:} 3.86252e-06}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
